大家做OPTION 鐘意做幾耐到期?

1.1星期內
2.1個月內
3. 1個月外

我做得好短 通常1星期內
最短可以星期四五開D 1 -2 日到期既COVERED CALL

月頭開long 月中平long 開short等變紙